msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-01 20:16+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-05 12:25+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Simplified Chinese\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Loco-Source-Locale: zh_HK\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Parser: loco_parse_po"\n"

#: src/components/TokenizeModal.tsx:131
msgid "{domain}.sol successfully {0}!"
msgstr "{domain}.sol 操作成功 {0}!"

#: src/components/FavoriteButton.tsx:55
msgid "{domain}.sol successfully set as favorite domain name"
msgstr "{domain}.sol 成功设置为喜爱的域名"

#: src/components/TransferModal.tsx:67
msgid "{domain}.sol successfully transfered!"
msgstr "{domain}.sol 汇款成功"

#: src/screens/SearchResult.tsx:64
msgid "{inputFieldValue}.sol is not a valid domain"
msgstr "{inputFieldValue}.sol 域名不可用"

#: src/screens/HomeScreen.tsx:54
msgid "{search}.sol is not a valid domain"
msgstr "{search}.sol 不是有效的域名"

#: src/components/CreateSubdomainModal.tsx:46
msgid "{subdomain}.sol is not a valid subdomain"
msgstr "{subdomain}.sol 不是可用的子域名"

#: src/components/TokenizeModal.tsx:163
msgid "<0>1.</0><1>Transferring funds can sometimes be a bit complex, and it may vary depending on the wallet you are using.</1>"
msgstr "<0>1.</0><1>转账过程可能会有些繁琐，这主要取决于你使用的钱包类型。</1>"

#: src/components/TokenizeModal.tsx:172
msgid "<0>2.</0><1>You cannot edit the content of your domain or add subdomains.</1>"
msgstr "<0>2.</0><1>您将无法编辑域名的内容或添加子域名。</1>"

#: src/components/TokenizeModal.tsx:180
msgid "<0>3.</0><1>You cannot transfer your domain.</1>"
msgstr "<0>3.</0><1>您将无法转移你的域名。</1>"

#: src/screens/HomeScreen.tsx:67
msgid "A Humanized ID for the Metaverse"
msgstr "为元宇宙打造的人性化ID"

#: src/components/ProgressExplainerModal.tsx:43
msgid "Add a profile pic that represents you. It can be a photo of yourself, your favourite NFT or something that inspires you."
msgstr "上传一张能代表你的头像图片。它可以是你自己的照片，或是你最喜欢的NFT，或是给你带来灵感的图片。"

#: src/screens/DomainView.tsx:732
msgid "Add subdomain"
msgstr "添加子域名"

#: src/screens/DomainView.tsx:545
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:49
msgid "ARWV"
msgstr "ARWV"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:75
msgid "Backpack"
msgstr "背包"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:71
msgid "BSC"
msgstr "BSC"

#: src/components/ActionWarning.tsx:15
msgid "By clicking \"{actionName}\" you will be asked for a confirmation by your wallet"
msgstr "点击\"{actionName}\"，在您的钱包中完成确认"

#: src/components/CreateSubdomainModal.tsx:92
#: src/components/DeleteModal.tsx:92
#: src/components/EditPicture.tsx:219
#: src/components/TransferModal.tsx:109
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/App.tsx:152
#: src/App.tsx:168
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

#: src/components/LanguageModal.tsx:22
msgid "Change language"
msgstr "更换语言"

#: src/components/EditPicture.tsx:183
msgid "Change profile picture"
msgstr "更换个人头像"

#: src/screens/Cart/index.tsx:239
msgid "Clear all"
msgstr "清除所有"

#: src/screens/Profile/index.tsx:290
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜索记录"

#: src/components/ProgressExplainerModal.tsx:24
msgid "Click the star icon to select your favorite profile. Keep track of your favorite profile's completion progress with the profile completion bar."
msgstr "单击星形图标选择设置您最喜欢的域名资料。通过个人资料完成进度条追踪您最喜欢的域名资料的完成进度。"

#: src/components/ProgressExplainerModal.tsx:104
#: src/components/RecordV2Badge.tsx:28
#: src/components/SuccessSubdomainModal.tsx:39
#: src/components/TokenizeModal.tsx:203
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/screens/HomeScreen.tsx:32
msgid "Collect & Exchange directly or as NFTs!"
msgstr "直接收藏、交易或封装成 NFT！"

#: src/components/TransferModal.tsx:116
#: src/components/TransferModal.tsx:121
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/screens/Cart/index.tsx:393
msgid "Confirm and pay"
msgstr "确认并支付"

#: src/screens/Cart/index.tsx:459
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: src/screens/Cart/index.tsx:421
msgid "Congrats on purchasing new domains!"
msgstr "祝贺您成功购买新域名！"

#: src/screens/Cart/index.tsx:327
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/components/ProfileBlock.tsx:83
#: src/components/ProfileBlock.tsx:95
#: src/screens/DomainView.tsx:617
msgid "Copied!"
msgstr "已复制!"

#: src/components/CreateSubdomainModal.tsx:99
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/components/CreateSubdomainModal.tsx:75
msgid "Create a subdomain"
msgstr "创建子域名"

#: src/components/ProgressExplainerModal.tsx:30
msgid "Create an engaging profile by adding links Twitter, Discord and Telegram to connect with like-minded individuals."
msgstr "通过添加Twitter、Discord和Telegram的链接，创建一个具有吸引力的个人资料，和志趣相投的朋友建立联系。"

#: src/components/DeleteModal.tsx:99
#: src/components/DeleteModal.tsx:105
#: src/screens/DomainView.tsx:485
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/DeleteModal.tsx:70
msgid "Delete {domain}.sol"
msgstr "删除 {domain}.sol"

#: src/components/DeleteModal.tsx:79
msgid "Deleting a domain is a permanent action. You will forfeit its ownership and lose the ability to receive funds using this domain. Upon deletion, the domain will revert back to the SNS registrar."
msgstr "删除域名是一项永久性操作，您将失去对该域名的所有权，并无法使用该域名接收资金。完成删除后该域名将重新进入 SNS 注册库内。"

#: src/components/DeleteModal.tsx:73
msgid "Deleting a subdomain is a reversible action. Although you can recreate it later, you will temporarily lose the ability to receive funds or create records with it post-deletion."
msgstr "删除子域名是一项可逆的操作。虽然您可以重新创建，但在删除后您将暂时失去接收资金或添加记录的功能。"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:55
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: src/components/OrderSummary.tsx:64
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: src/screens/Cart/index.tsx:324
msgid "Discounts may be applied in the next step"
msgstr "您可在下一步使用折扣"

#: src/screens/Cart/EmptyState.tsx:26
msgid "Discover the domain that represents you!"
msgstr "发现能代表你的域名！"

#: src/components/TokenizeModal.tsx:152
msgid "Domain name tokenization (wrapping), involves converting a domain name into an NFT. To reveal the original domain name, the token can be redeemed (unwrapped)."
msgstr "域名通证化（封装）是指将域名转换为 NFT，如果您需要将其恢复为原始域名，可通过转换（解开封装）该通证完成操作。"

#: src/App.tsx:142
#: src/screens/Profile/index.tsx:232
msgid "Domains"
msgstr "域名"

#: src/components/DomainSizeModal.tsx:64
msgid "Each additional kb of memory costs around 0.007 SOL (0.001 USDC)"
msgstr "每额外增加的1kb内存需花费约0.007 SOL（0.001 USDC）"

#: src/screens/Cart/index.tsx:279
#: src/screens/DomainView.tsx:571
#: src/screens/DomainView.tsx:691
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:51
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/components/CreateSubdomainModal.tsx:78
msgid "Enter subdomain"
msgstr "输入子域名"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:39
msgid "Enter your {x} record"
msgstr "输入你的{x}记录"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:8
msgid "Enter your Backpack username"
msgstr "输入你的Backpack用户名"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:28
msgid "Enter your Bitcoin address"
msgstr "输入你的Bitcoin地址"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:26
msgid "Enter your BNB address"
msgstr "输入你的 BNB 地址"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:10
msgid "Enter your Discord username"
msgstr "输入你的 Discord 用户名"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:36
msgid "Enter your Dogecoin address"
msgstr "输入你的 Dogecoin 地址"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:12
msgid "Enter your email address"
msgstr "输入你的比特币地址"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:30
msgid "Enter your Ethereum address"
msgstr "输入你的以太坊地址"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:14
msgid "Enter your Github username"
msgstr "输入你的 Github 用户名"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:34
msgid "Enter your Injective address"
msgstr "输入你的 Injective 地址"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:32
msgid "Enter your Litecoin address"
msgstr "输入你的 Litecoin 地址"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:16
msgid "Enter your Reddit username"
msgstr "输入你的 Reddit 用户名"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:18
msgid "Enter your Telegram username"
msgstr "输入你的 Telegram 用户名"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:20
msgid "Enter your Twitter username"
msgstr "输入你的推特用户名"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:22
msgid "Enter your website URL"
msgstr "输入你的网站地址"

#: src/screens/Profile/EmptyState.tsx:43
msgid ""
"Get a .sol domain and \n"
" start building your profile"
msgstr ""
"获取 .sol 域名并 \n"
" 开始构建您的个人资料"

#: src/screens/Cart/index.tsx:434
msgid "Get started with my profiles"
msgstr "从个人资料开始"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:57
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: src/components/ProgressExplainerModal.tsx:58
msgid "How to boost your profile?"
msgstr "如何升级你的个人资料"

#: src/screens/HomeScreen.tsx:31
msgid "Human-readable address"
msgstr "人类可读的钱包地址"

#: src/components/DiscountExplainerModal.tsx:29
msgid "If you register your domains using FIDA, you are eligible for a 5% discount!"
msgstr "如果您使用 FIDA 注册域名，将可以享受 5% 的折扣!"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:73
msgid "Injective"
msgstr "Injective"

#: src/screens/Profile/EmptyState.tsx:31
msgid "Into this"
msgstr "进入"

#: src/screens/DomainView.tsx:300
msgid "Invalid {key} address"
msgstr "无效的 {key} 钱包地址"

#: src/components/EditPicture.tsx:61
#: src/screens/DomainView.tsx:291
msgid "Invalid URL"
msgstr "网址无效"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:47
msgid "IPFS"
msgstr "IPFS"

#: src/components/TokenizeModal.tsx:191
msgid "Learn more in our docs"
msgstr "在docs中学习更多内容"

#: src/screens/Profile/index.tsx:232
msgid "My domains"
msgstr "我的域名"

#: src/screens/Profile/index.tsx:298
#~ msgid "My sub domains"
#~ msgstr "我的子域名"

#: src/screens/Profile/index.tsx:302
msgid "My subdomains"
msgstr ""

#: src/components/TransferModal.tsx:80
msgid "New {domain}.sol owner"
msgstr "新的 {domain}.sol 所有者"

#: src/components/EditPicture.tsx:208
msgid "New picture URL"
msgstr "新的图片网址"

#: src/components/ProgressExplainerModal.tsx:110
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/screens/DomainView.tsx:690
msgid "No changes to save"
msgstr "无需保存更改"

#: src/components/SearchModal.tsx:74
#: src/screens/Profile/index.tsx:280
msgid "No domain found"
msgstr "未找到域名"

#: src/screens/DomainView.tsx:638
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: src/screens/Cart/EmptyState.tsx:21
msgid "Nothing in your cart yet"
msgstr "购物车中还没有任何域名"

#: src/components/OrderSummary.tsx:30
msgid "Order summary"
msgstr "订单摘要"

#: src/components/RecordV2Badge.tsx:101
msgid "Ownership is verified"
msgstr "所有权已验证"

#: src/screens/Cart/index.tsx:337
msgid "Pay with"
msgstr "支付方式"

#: src/screens/Cart/index.tsx:458
msgid "Payment"
msgstr "支付方式"

#: src/components/EditPicture.tsx:138
msgid "Permission to access photo album is required"
msgstr "请求获取相册权限"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:65
msgid "Pic"
msgstr "图片"

#: src/components/EditPicture.tsx:206
msgid "Picture URL"
msgstr "图片网址"

#: src/components/TransferModal.tsx:96
msgid "Please remember, once you transfer a domain, the action is irreversible. You will lose its ownership and will no longer be able to receive funds using this domain."
msgstr "注意一旦您成功转移域名，该操作将不可撤销。您将失去对该域名的所有权，并将再也无法使用该域名接收资金。"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:69
msgid "POINT"
msgstr "积分"

#: src/screens/HomeScreen.tsx:138
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私条款"

#: src/App.tsx:131
msgid "Profile"
msgstr "个人账户"

#: src/screens/Profile/index.tsx:205
msgid "Profile completion: {percentage}%"
msgstr "个人资料完成度: {percentage}%"

#: src/components/DomainSearchResultRow.tsx:51
msgid "Purchased"
msgstr "已购买"

#: src/components/RecordV2Badge.tsx:72
msgid "Record content ownership is not supported for this type of record"
msgstr "该记录内容不支持当前种类解析记录格式"

#: src/components/RecordV2Badge.tsx:87
msgid "Record content ownership is not verified"
msgstr "记录内容所有权尚未认证"

#: src/components/RecordV2Badge.tsx:73
#: src/components/RecordV2Badge.tsx:88
#: src/components/RecordV2Badge.tsx:102
msgid "Record Right of Association"
msgstr "记录关联权"

#: src/components/RecordV2Badge.tsx:41
#: src/components/RecordV2Badge.tsx:54
msgid "Record staleness"
msgstr "记录失效"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:59
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#: src/components/DiscountExplainerModal.tsx:24
msgid "Registration discount"
msgstr "注册折扣"

#: src/screens/DomainView.tsx:571
msgid "Revert"
msgstr "返回"

#: src/components/EditPicture.tsx:226
#: src/screens/DomainView.tsx:689
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/screens/HomeScreen.tsx:166
#: src/screens/HomeScreen.tsx:178
msgid "Search domain"
msgstr "搜索域名"

#: src/components/SearchModal.tsx:50
msgid "Search domains"
msgstr "搜索域名"

#: src/screens/HomeScreen.tsx:95
#: src/screens/Profile/index.tsx:239
#: src/screens/SearchResult.tsx:77
msgid "Search for a domain"
msgstr "搜索域名"

#: src/screens/HomeScreen.tsx:107
#: src/screens/SearchResult.tsx:90
msgid "Search your .SOL domain"
msgstr "搜索你的 .SOL 域名"

#: src/screens/Cart/EmptyState.tsx:36
#: src/screens/Profile/EmptyState.tsx:58
msgid "Secure a domain for yourself"
msgstr "为自己创建一个域名"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:67
msgid "SHDW"
msgstr "SHDW"

#: src/components/RecordV2Badge.tsx:53
msgid "Signed by the domain owner"
msgstr "域名持有人已签名"

#: src/components/ProgressExplainerModal.tsx:98
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: src/screens/DomainView.tsx:528
msgid "Socials"
msgstr "社交媒体"

#: src/components/DomainSizeModal.tsx:47
msgid "Storage Size"
msgstr "存储容量"

#: src/screens/Cart/index.tsx:263
msgid "Storage:"
msgstr "存储容量:"

#: src/screens/Profile/index.tsx:302
msgid "Sub domains"
msgstr "子域名"

#: src/components/DeleteModal.tsx:56
msgid "subdomain {domain}.sol successfully deleted!"
msgstr "子域名 {domain}.sol 删除成功!"

#: src/components/CreateSubdomainModal.tsx:60
msgid "Subdomain {subdomain}.sol successfully created!"
msgstr "子域名 {subdomain}.sol 创建成功!"

#: src/screens/DomainView.tsx:561
msgid "Subdomains"
msgstr "子域名"

#: src/components/DomainRow.tsx:48
msgid "Subdomains ({0})"
msgstr "子域名({0})"

#: src/components/SuccessSubdomainModal.tsx:28
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:63
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: src/components/DomainSizeModal.tsx:52
msgid "The storage size will determine the maximum amount of data you can store on your domain."
msgstr "存储容量将会决定域名可储存的最大数据量"

#: src/screens/DomainView.tsx:773
msgid "There are no subdomains."
msgstr "尚无任何子域名。"

#: src/components/WormholeExplainerModal.tsx:13
msgid "This domain has been bridged via Wormhole and is available on BNB"
msgstr "该域名已通过Wormhole桥接，可在BNB上使用"

#: src/screens/DomainView.tsx:441
msgid "This domain is wrapped in an NFT"
msgstr "该域名已被封装为NFT"

#: src/components/RecordV2Badge.tsx:40
msgid "This record is not signed"
msgstr "该记录尚未签名"

#: src/components/OrderSummary.tsx:55
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: src/screens/DomainView.tsx:469
msgid "Transfer"
msgstr "转移"

#: src/components/TransferModal.tsx:78
msgid "Transfer {domain}.sol"
msgstr "转移 {domain}.sol"

#: src/components/TransferModal.tsx:89
msgid "Transferring your subdomain will link it to a new address and may restrict your ability to receive funds through it. Although the action can be reversed by the parent owners, we caution the user to be vigilant of the addresses."
msgstr "转移的子域名将会与新地址相关联，这可能会限制你使用该地址接收资金。尽管主域名所有者可以撤销此操作，但我们提醒用户需要对这些地址保持警惕。"

#: src/screens/Profile/EmptyState.tsx:21
msgid "Turn this"
msgstr "跳转"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:61
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: src/screens/HomeScreen.tsx:30
msgid "Unique domain name for your project"
msgstr "为您的项目创建独一无二的域名"

#: src/components/TokenizeModal.tsx:199
#: src/components/TokenizeModal.tsx:210
msgid "Unwrap domain"
msgstr "解除封装域名"

#: src/screens/DomainView.tsx:499
msgid "Unwrap NFT"
msgstr "将NFT解除封装"

#: src/components/TokenizeModal.tsx:145
msgid "Unwrap your domain from NFT"
msgstr "将NFT解除封装为你的域名"

#: src/components/EditPicture.tsx:200
msgid "Upload a picture..."
msgstr "上传一张图片..."

#: src/components/SuccessSubdomainModal.tsx:48
msgid "View subdomain"
msgstr "浏览子域名"

#: src/utils/record/place-holder.tsx:53
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: src/components/TokenizeModal.tsx:147
msgid "What is an NFT domain?"
msgstr "什么是 NFT 域名？"

#: src/components/TokenizeModal.tsx:159
msgid "What to consider:"
msgstr "注意事项："

#: src/components/TokenizeModal.tsx:199
#: src/components/TokenizeModal.tsx:212
msgid "Wrap domain"
msgstr "封装域名"

#: src/screens/DomainView.tsx:499
msgid "Wrap to NFT"
msgstr "封装为NFT"

#: src/components/TokenizeModal.tsx:146
msgid "Wrap your domain into an NFT"
msgstr "将你的域名封装成NFT"

#: src/screens/Cart/index.tsx:426
msgid "You can enjoy the full benefits of owning a domain now. Get started by filling in the profiles attached to the domains."
msgstr "现在开始您可以尽情享受拥有域名的益处。从填写域名相关个人资料开始使用。"

#: src/screens/DomainView.tsx:743
msgid "You can only add subdomains when the domain is unwrapped."
msgstr "只有在域名解开封装后才能添加子域名。"

#: src/screens/Cart/index.tsx:123
msgid "You do not have enough funds"
msgstr "您的资金不足"

#: src/screens/DomainView.tsx:768
msgid "You don’t have any subdomains yet. You can create as many as you want to use your profiles for different purposes."
msgstr "您还没有任何子域名。您可以创建任意数量的子域名，以便将您的个人资料用于不同的用途。"

#: src/screens/Cart/index.tsx:457
msgid "Your domains"
msgstr "你的域名"

#: src/screens/HomeScreen.tsx:70
msgid "Your online identity starts with your <0>.sol domain</0>"
msgstr "您的线上身份从 <0>.sol 域名</0>开始"
